召集所有健身jj 想用藥操 有冇教學？

用藥平過奶粉 呢家操黎操去都冇明顯線條 胸做到45lbs都唔大 特別下胸
睇完：
都唔係好明 有冇巴打玩開？

食藥你條撚會細 「高丸」都會細
唔識打個高字 sor
建議你唔好食 廢事無撚用

D鬼老都係咁操

鬼佬話你知佢冇陽萎?

副作用一定有

同埋你香港你點搵

唔好食，到時有副作用包你後悔

樓主上網睇啦
外國有個鬼佬為左拎冠軍而食藥
另外有個黑鬼 為左成為gym room最大隻個個而食藥 而且佢知條撚&高丸會變細

睇完胡cfu講 藥房買到唔洗紙

曲到直

算吧啦你

講有副作用你又唔聽

唔係長食 大隻左就會停架啦

大隻唔會夠 你唔會停

撚唔會細

More

樓豬真係痴撚線
知唔知用藥負作用有幾大？
為左抵抗呢啲負作用又要花幾多工夫？
你接觸左健身幾耐？
所以野都唔知上網見到啲鬼用藥大隻自己又用真係好撚天真。真係會害死自己

同埋唔係用藥之後就會大隻，知唔知人地既訓練量有幾咁大

蛋會細

用藥中有其中一隻叫睪酮(好似係)
佢係你身體入面本身有既野 係睪丸去負責去生產呢種野 當你注射or服用睪酮 身體就會認為你已經有足夠既睪酮 睪丸就唔會再生產 之後佢就會縮

撚唔縮咪得

本身天然都未到極限就咪諗藥啦

咪睇咁多youtube片，人正常d肌肉唔會咁乾要要咁乾一定要食藥，食藥最先會女性化跟住你要食好多雄性激素平衡返

自己死就算 唔好講到用藥好平常咁

記得食完一個cycle後買數雌激素既野食